黎姿版本既趙敏，佘詩曼版本既周芷若，完全屌打班大陸妹

成班兒登仔根本未見識過本土女星既古裝氣質就喺到吹奏大陸妹
笑而不語

可惜張無忌係個大叔

當然我認同吳啟華係最難頂既張無忌

黎姿加佘詩曼版真係最好

呢個趙敏都屌打你講嗰兩個啦

黎姿版OK
佘詩曼不了

大劣整容女星...班三毛打飛機姐

班痴痲蝗版女角成班ABCD支那整容樣

黎姿版周芷若先正囉
淫到呢

無忌叔叔

in 阿姐we trust

吹奏埋啲老妖物

又黎

幾時都係有後生睇後生，你唔好話最正係汪阿姐版本

嗱...阿姐做嗰陣應該仲未有新版小說, 係叫趙明
而家討論緊趙敏

果班人同屯門廢老冇分別.

程志美做張無忌老撚到

搵到更老更舊既就會屌打一切啦，連登仔個個都係楊過「衣不如新，人不如故」，阿蛆趙敏死埋就會上神台

英氣

𨳒你

最靚趙敏一定係賈靜雯

果時嘅佘詩曼仲未識點做戲, 淨係得個樣

一山不能藏二姐，自此阿姐同芝姐漸生心結

不能同意更多

關咩新舊版事
不嬲都係叫趙敏 阿姐個版本叫趙明 但其實即係趙敏

咁香港仲出唔出到黎姿趙敏?
香港有新明星有人冒起有人衝出香港人又眼紅
人地中國有明星紅就拎歷史 j
唉..........

同中學嘅理論一樣 隔離班嘅女仔係靚啲

黎姿

圖都無張

成陣老泥 feel

台灣周海媚版無得輸

點解要揾佢做滅絕絲帶？

賈靜雯

包包面阿蛇真係好撚屈機

真正趙明，係我阿媽，聰明絕頂，相貌可人，外公家財萬貫

佢把聲 無忌哥哥~~

邱淑貞版嘅小昭

呢個先係最正！
張敏做趙敏都好索

完全同意，呢批強國女好普通啫，黎姿周海媚贏幾條街

個陣tvb搵啲女角好正好似，偏偏張無忌就搵錯人

但細個睇個陣又唔覺有問題，係大個睇返先覺得吳啟華做張無忌好攞命

佢做戲渣撚到

馬景濤+葉童

呢兩件老餅 影衰周海味

都幾肯定小說第一版叫趙明

佢意思應該係, 金庸創作都係同一個人
只係趙明同明教明朝太多明字, 先改佢做趙敏, 佢本名就係趙明, 紀念佢第二任妻子同佢一齊創作明報

仆你個街, 個post講黎姿 余詩曼
結果打開圖片模式全部係阿姐

敏敏

芷your

你都一齊叫芷your

黎姿 但係余詩曼真係唔掂

周芷若飾演嘅周海媚都好正

程志美

我都唔明果幾條大陸妹有咩好吹奏 成班厹未見過女咁 日日係到洗版煩唔煩
上年套延禧攻略皇后就話ok姐 呢兩條友普通靚妹有乜咁特別

呢個趙明

以前畫面低清其實有影響

比起無忌, 我覺得呢版更極差係小昭, 完全唔靚演技又差
佢走左反而覺得仲好

其實都幾折墮, 唔洗好耐之前, 10年度啦, 你係高登講你追星係大陸妹既話, 俾人笑撚到你面黃.

家下香港人吹奏大陸名星? on 9

但香港真係無星

朱玫

黎姿做趙敏 & 芷若都正，呀佘唔係唔掂，不過已經第2個層次

你要香港人背脊骨硬, 唔係痴埋大陸度, 首先就係你唔好俾佢文化入侵你既生活.

一邊屌中國一邊迷大陸明星係咩玩法?

鐘意賈靜雯多過細細粒

原版趙敏無咗隻手指
周芷若無咗隻耳
珠兒俾周芷若毁容
金毛獅王想姦欣素素, 仲叫佢老公睇住

認同
上次皇后都叫個樣特別啲唔係太人工
今次依幾個同上次黃蓉咪典型支那整容套餐樣

因為佢係程志美醫生 同方唐鏡

迷日星又話崇日
迷韓星又話泡狗
迷歐星又話崇洋

謝無忌

屌條蛇好樣衰
馬面人

敏敏正好撚多

你見呢個po 唔敢貼圖都知

一比即輸

各花入各眼
相煎何太急

你條撚樣咪又係大陸仔
屌打呢啲蝗語係蝗蟲先會用
扮撚晒香港人咁

認真講
而家班友唔撚識咩叫氣質

班大陸妹係就係靚 但冇個有氣質上到大枱

張敏同李連杰個套正d，不過可惜無下集

屌你老母～經過那些年～～～～～

大陸d 討論都係撐黎姿同蛇
唔知點解香港咁受落
陳鈺琪演技可以彌補到，但外型其實唔似
粥水丹更加兩樣都唔掂

馬景濤唔錯
葉童就𣎴了

賈靜雯版正好多

乜你覺得倚天post入面全部都係00後咩?

個鬆夾幾前衛

我最愛安以軒

其實佢吳啟華表情眼神係交足戲
只不過係太老
三十幾歲嘅人做後生仔

你諗清楚未

佘 > 捉稅單
陳鈺琪 > 荔枝

小昭正碌撚

兩個都做得好似原著個性格

今時今日只有大陸有成本做大製作特技片
Tvb只可以拍愛回家
係時候接受新時代啦連登仔

計角色難度最高係蛛兒

屌打班大陸雞

賈靜雯屌打

有啲babyfat
但同大陸妹比都係有過之而無不及

佢地出世咁耐第一套倚天嚟 係咁上下啦

今次個蛛兒ok

成班昂鳩仔響到吹棒大陸閪
鬼唔望第時聚大陸閪做老婆
俾人派帽都唔知

鄭少秋做不如李連杰做

成班冇特色既網紅 都好吹奏
靚係靚 靚既網紅囉

ching 好波
我話牙丹同牙琪係雞都比佢地block晒

葉童，周海媚，馬景濤最正👍

葉童唔夠靚

老一輩幾唔中意大陸妹都好
點會搵阿蛇黎比
佢根本唔係靠靚,係演技之嘛

講靚,黎姿係唔錯,但整完容既大陸妹亦唔差

1965年第一套有張無忌、趙明、周芷若嘅電影《倚天屠龍記》
陳寶珠：周芷若（右一）
陳好逑：趙明（左一）

林家聲：張無忌（上）
陳好逑：趙明（下）

1978年邵氏電影《倚天屠龍記》、《倚天屠龍記大結局》
爾冬陞：張無忌
井莉：趙明（左下）
余安安：周芷若（右下）

睇就冇乜所謂，都唔知班整容雞有乜好迷，個個下巴尖到插死人又要打死唔信有整過，前世未見過女人咁

葉童演到妒忌心

趙敏嘛？

報紙連載時叫趙明

倚天PO 未開, 呢度講下野先

牙敏真係好奸

巴打有料

果陣後生多廿年就唔係最難頂啦

其實如果我吹奏3 idiots,係咪就等於我想香港同印度同化？

阿若都好好姦

黎姿趙敏真係冇得輸，完全唔輸衣家個趙敏,重要果陣啲化妝技術同特效未有現代咁好

最後武士

你至己番去睇下2009年前高登d post 係吹奏咩人架啦.

無大陸人無印度人呀..

汪明荃趙敏真係冇得輸，完全唔輸衣家個趙敏,重要果陣啲化妝技術同特效未有現代咁好

2009年高登討論區

你地覺得劉亦菲靚嗎?

劉亦菲唔計

2010年高登討論區

邊個中國女星最靚女?

周迅
劉亦菲:
何琢言:
范冰冰:
趙薇:
楊冪:
鄭爽:
張檬:
李小璐:
唐嫣:

趙敏妒忌

阿姐一直人氣高企，歷久不衰
睇咁多連登仔貼完又貼就知

話唔定仲有好多加入左明荃之友會

海媚好靚, 但係個髮型搞到佢成個阿嬸咁

屌打依個詞出賣左你
新香港人

你望下當時, 追呢d 大陸人既明星係有幾多人, 你又望下而家日撚日都post 呢d on 9 大陸人明星post 係幾多

好坦白, 我未on 9 到有選擇程況下追呢d 大陸名星. 我睇日本名星都未會睇呢d.

呢兩套1965年聲哥、逑姐、寶珠姐版倚天分上下集

係承接1963年張瑛、白燕做張翠山、殷素素嗰兩套倚天
1963年第一二集YouTube都有

1965年第三四集就搵唔到公開版，要特登去西灣河睇

呢四套開始，石堅叔=金毛獅王

個陣高登小眾黎啫
同而家連登無得比

叻喇 頒個獎俾你

芝姐周芷若都唔差

係～歲月催人

成個紅孩兒咁

講還講，當年有老納同dom生既高登日日都上得好開心

屌打全部

細個睇tvb最鍾意就係睇佘詩曼vs黎姿
個陣睇覺得周芷若好慘 趙敏好bitch

賈靜雯最好

岩呀

越老越靚

閪面黎講
阿姐認第二真係冇人敢認第一

仆你地個臭街，成版都係阿姐

屌，係咪得我一個覺得吳啟華其實都ok

好過馬景濤 鄧超

其實吳啟華演得唔錯
係年紀太大

唔撚識做戲，做趙敏都閪面，敏敏佢日日笑語盈盈，廢老文盲書都唔睇就拍

趙敏嚟講，大陸撐賈靜雯，黎姿/張敏 呢三個多啲

第一時間毒啞佢先

隔離飯香，正如香港人最睇唔起香港製造大陸都係一樣

個優柔寡斷樣真係似足張無忌

駁唔到

真心 大戰金剛伏魔圈咁多套係tvb拍得最好
無忌用聖火令+怪異武功走火入魔
義夫唸經平服無忌
咁多套都拍唔到出黎

09年兒登仔仲係幼兒未上高登呀

講到舊版幾靚 到而家都冇人敢出對比圖
連19版角色既圖都唔敢po

金毛獅王拍到成個廢老咁

睇上面D相
我認為黎姿唔係幾掂
個樣太傻 戇鳩鳩咁 做唔足
完全冇果種妖邪之氣 聰明絕頂 終極自信 銳利 有鋒芒既眼神

陳鈺琪真係做到足 對眼好撚chur
啤住你果陣好似想衝埋黎咬你咁

周海媚就算做乜角色
都會有一種呢個女人好撚狡猾既感覺

其實on9在班柒頭吹捧啲大陸整容閪。。
真係好肉酸呢班柒頭

面相黎講，張敏冇得輸

生咗幾件仲咁正

其實選角準則唔同啫
以前香港揀啲符合角色形象嘅演員
而家大陸係揀會令人扯旗想屌嘅演員

一睇又係間尺鼻開眼頭，個個餅印咁都啱

吳啟華已經令你立論唔成立啦，仲未計其他配角，小昭又係老，同程志美就真係襯啦

60年代個件仲正

小芙蓉都狡滑？

09版最大敗筆：周芷若

賈靜雯好可愛

我覺得高圓圓芷若靚過新版好多...

見到呢張相一定唔使諗
支持樓主

黎姿不嬲都被人話唔識做戲

同意，半小時全廠景節目，絕無外景

峨嵋班師姐師妹就係

但我若就真係

呀蛇肥撚到

張教主

我都認同

黎姿做芷若都好正

呢套啲女冇得輸
係男主唔得

呢個敏敏冇得輸

黎姿咁靚，做咩都靚架啦

當年趙雅芝版本的周芷若最正

好掂

真，唔好話黎姿咁靚，依家香港連張可頤、蔡少芬、陳妙英呢D 演技派都唔會再有

唔好話金庸劇
依家是但搵套古裝歷史劇TVB 都唔夠人做La
下下搵D 巫婆達哥馮Ying Ying Jiasaw笑死人咩

反而無人講高圓圓版 芷若

高圓圓同賈靜雯兩個當年的演技

所以依家無線拍古裝劇真係少之又少
可以拍古裝既女主角已經走哂

黎姿版本既趙敏
黎姿版本既周芷若
先係最正

應該係話香港已經訓練唔到有古典氣質既女
依家東張西望D 女隨時靚過拍劇D 女

依家d人拍古裝都戴大眼仔係咩事香港大陸都係
以前拍古裝既人 對眼多數都好有神 但唔洗戴大眼仔網紅樣

化靚D 都唔比
咁不如話古裝唔好有現代化妝品，唔好劃眼線 全部古裝都要鳳眼先拍得

只係電視劇中需要先整個老態出嚟,鏡頭後都係贏而家嗰個

當時已經畀人屌到爆話唔似,依家就有人撐,證明呢代更不堪

你估呢度有幾多人真係完整睇過黎姿套倚天？咪睇硬照

黎姿勁正，佘詩曼就唔好啦

黎姿贏晒

嗰陣俾人屌話吳啟華唔似咋喎
黎姿同阿佘都做得似
趙敏呢個角色除左靚之外，仲要有三分英氣，三分豪氣

見咁多人回post share下

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

無論大家鍾意本地version定大陸version, 6月9日記住行出黎

只係講趙敏
黎姿、張敏呢啲真係大美人樣
賈靜雯安以軒同佢哋有距離但都算靚
汪阿姐你唔好諗佢宜家個樣，就當年個樣都算嗒得杯落吖
葉童樣唔算靚但都叫有氣質有演技
宜家嗰啲複製人整容妹不論樣同氣質仲有演技都輸幾廿條街就算鳩數啦

仲數漏咗黎美嫻，都好過宜家啲大陸整容妹幾百倍

蘇朋友版本係最多靚女 亦都係最好睇

小昭老到同江欣燕似姊妹

根本高圓圓果版d女都靚過依家呢套好多
仲有小昭 趙敏

淨講趙敏，唔覺新版差過舊

ching慳番啖氣
呢到講真都唔知有幾多過有認真睇哂成套劇先作對比
求其放底一句大陸整容雞就走

呢堆成班wechat雞咁

我同細妹睇之前都係話周芷若咁大陸網美樣
趙敏靚得完全無特色

睇完之後我地都話陳鈺琪零死角美女
祝緒丹根本仙女

中肯，

無睇哂就話唔掂果d只係廢老心態

要知道好多連登仔出世果時已經回歸左
大陸已經係佢地由細到大既一部分

一句網美已經出賣左你啦
大陸仔大陸妹
死返上大灣區啦

我都想一個用詞就可以變左該地區既人,
因為咁樣我叫你一句git我就會變英國人

秒

我有睇過 都睇過幾次 咁講唔講得

芷若, 屌打晒啦

因為真係姊妹 但係江欣燕做紫龍王仲後生過佢個妹

以0打扮來講, 算靚了